笑鳩利物浦輸3粒嘅你地，即刻同我入嚟

仲有下回合可以再笑

岩呀
疤狗係幾好笑